運房局：同意港鐵做法

港鐵今早在市民舉行觀塘遊行前，突宣布中午起觀塘線彩虹至調景嶺站的7個站列車服務暫停，而九龍灣站至藍田站則關閉。對於外界質疑港鐵的處理手法，運房局表示，與港鐵、運輸署及警方進行風險評估後，認為在觀塘一帶進行的公眾活動，有很大可能對乘客、員工及部分車站設施構成風險。

運房局同意港鐵公司提出關閉部分車站，以保障乘客及員工安全，及防止車站設施被破壞。當局指，今次暫停服務並非因港鐵人為錯誤或機件故障所致，港鐵公司毋需按服務表現安排罰款。

hight court 單野一定唔可以放過，因為只要兩個原因

政府持股75%，自己同意自己？

有趣
根本好似自問自答咁